其實逃跑雖可恥但有用係邊個譯?

個名完全唔知做乜撚野

你有冇諗過重睇第2集?

結衣bb

未睇過 聽到好多人講 覺得個名唔知做乜鳩

日文果邊個劇名本身就係咁解 咩邊個譯

求link

名句黎架 （好似係

本身就係咁解

不過我都覺得如果唔直接用返逃跑 而譯做逃避 會易理解d

套野個中心思想黎

你應該問點解港台要譯到咁樣

台灣唔係月薪嬌妻咩？

但個名真係好怪

我反而畀個名吸引左去睇
咩月薪嬌妻太straight forward, 我覺得唔吸引

台灣叫月薪嬌妻
香港tbb叫雇傭妻子

賣萌雖可恥但有用

結衣bb 28歲人都賣到萌 真係好屈機

可唔可以譯個更加好嘅名

名言黎